以前所謂叻人係咪剩係識吟詩作對？

好似研究或發明或炒賣投機算唔算最下等？

達文西 牛頓 高斯果D咩都玩下
好癲嫁喎

范蠡？